有冇人搞民間電視台？

facebook/ youtube/ twitch長期24小時直播
不斷loop 港台節目(鏗鏘集、視點31)、民間記者會、泛民記者會、Now TV黑警濫暴、濫暴新聞、義士受傷新聞等等
總之CCTVB睇唔到
我屋企上網得8M所以搞唔到
希望有人搞？

可以加埋城市論壇

講漏左幾粒字
主要係播TVB唔會播既時事

都幾出奇，竟然仲未有人搞？

Push

push

冇嘢講